高中生女兒走路怪怪的 母揭她一夜戰二次

是女兒走路太奇怪，還是媽媽太厲害…

《聯合報》報導，桃園市潘姓男子（23歲）1年多前在網路上認識讀高中的少女，他約女生到住處，女生對家人說「要到同學家溫習功課」，卻到潘男家發生親密關係，一晚二度親熱。隔天清晨返家時，女高中生走路姿勢怪怪的，被母親發現好像有點跛，女兒承認前晚和潘男發生性關係時太激烈，早上覺得有點痛，走路才不順，女生母親氣得控告潘男妨害性自主。

桃園地院審理時，潘姓男子坦承和女生發生2次性關係，都是經過女生同意。女生說和潘是男女朋友「有點喜歡他」，由於女生未滿16歲，潘仍構成妨害性自主罪，法官依2個妨害性自主罪判他5個月徒刑、沒有宣告緩刑，一旦確定，還是要坐牢。